{"version":"1.0","provider_name":"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","provider_url":"https:\/\/barelbodegon.es","author_name":"admin","author_url":"https:\/\/barelbodegon.es\/author\/elbodegon\/","title":"Sobre nosotros - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"E95K4Vihty\"><a href=\"https:\/\/barelbodegon.es\/sobre-nosotros\/\">Sobre nosotros<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/barelbodegon.es\/sobre-nosotros\/embed\/#?secret=E95K4Vihty\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abSobre nosotros\u00bb \u2014 El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\" data-secret=\"E95K4Vihty\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","description":"Sobre nosotros Bar El Bodeg\u00f3n Nuestra historia El Bar el Bodegon, fu\u00e8 creado en junio del a\u00f1o 1964, por Don Isolino Bra\u00f1a Bra\u00f1a y su mujer M\u00aa Amparo Belarmina Blanco Alonso, actualmente regido por su hijo don Jose Celestino Bra\u00f1a Blanco, situado a la ladera del pico fario en la parroquia de La Collada, barrio ...","thumbnail_url":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/15.png","thumbnail_width":500,"thumbnail_height":500}