{"id":6595,"date":"2024-08-26T15:30:22","date_gmt":"2024-08-26T15:30:22","guid":{"rendered":"https:\/\/barelbodegon.es\/?page_id=6595"},"modified":"2024-08-26T15:38:59","modified_gmt":"2024-08-26T15:38:59","slug":"declaracion-de-accesibilidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/","title":{"rendered":"Declaraci\u00f3n de accesibilidad"},"content":{"rendered":"\n<h1 class=\"wp-block-heading\">Accesibilidad<\/h1>\n\n\n\n<p>Este sitio web se ha comprometido a hacer accesible su sitio web de conformidad con la normativa WCAG 2.1, sobre accesibilidad de los sitios web y aplicaciones para dispositivos m\u00f3viles. La presente declaraci\u00f3n de accesibilidad se aplica al sitio web barelbodegon.es.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Situaci\u00f3n de cumplimiento<\/h2>\n\n\n\n<p>Este sitio web es&nbsp;<strong>parcialmente conforme<\/strong>&nbsp;con la normativa WCAG 2.1 debido a la falta de conformidad de los aspectos que se indican a continuaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Contenido no accesible<\/h2>\n\n\n\n<p>El contenido que se recoge a continuaci\u00f3n no es accesible por lo siguiente:<\/p>\n\n\n\n<ol style=\"list-style-type:lower-alpha\" class=\"wp-block-list\">\n<li>Falta de conformidad con:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>WCAG 1.3.1 \u2013 Se puede encontrar estilo CSS dentro del c\u00f3digo HTML, lo que dificultar\u00eda la labor de algunas herramientas de apoyo a la accesibilidad.<\/li>\n\n\n\n<li>WCAG 1.4.1 \u2013 Pueden existir enlaces cuyo \u00fanico indicativo de que lo son es la diferencia de color con el texto adyacente.<\/li>\n\n\n\n<li>WCAG 2.4.10 \u2013 Pueden existir saltos en la jerarqu\u00eda de encabezados.<\/li>\n\n\n\n<li>WCAG 4.1.1 \u2013 Se puede encontrar a\u00fan anidamientos incorrectos de etiquetas.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li>Carga desproporcionada: no aplica.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Preparaci\u00f3n de la siguiente declaraci\u00f3n de accesibilidad<\/h2>\n\n\n\n<p>La presente declaraci\u00f3n fue llevada a cabo el 24 de febrero de 2023. El m\u00e9todo empleado para preparar la declaraci\u00f3n ha sido una autoevaluaci\u00f3n llevada a cabo por la entidad encargada del dise\u00f1o y desarrollo del sitio web Sisnet Consulting, siguiendo las pautas que dicta el organismo W3.org. Para verificar su cumplimiento se ha utilizado la herramienta de estudio y comprobaci\u00f3n axe DevTools.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Observaciones y datos de contacto<\/h2>\n\n\n\n<p>Puede realizar comunicaciones sobre requisitos de accesibilidad&nbsp; como por ejemplo:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Informar sobre cualquier posible incumplimiento por parte de este sitio web.<\/li>\n\n\n\n<li>Transmitir otras dificultades de acceso al contenido.<\/li>\n\n\n\n<li>Formular cualquier otra consulta o sugerencia de mejora relativa a la accesibilidad del sitio web.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>A trav\u00e9s del siguiente correo\u00a0barelbodegon@hotmail.com. Las comunicaciones ser\u00e1n recibidas y tratadas por el encargado de la gesti\u00f3n de los medios web.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Contenido opcional<\/h2>\n\n\n\n<p>En esta web se han adoptado una serie de medidas cuyo objetivo es mejorar la accesibilidad. Las ventajas que esto conlleva son, entre otras:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Facilitar el acceso de las personas independientemente de su condici\u00f3n f\u00edsica o de su entorno.<\/li>\n\n\n\n<li>Permitir el acceso con diferentes agentes de usuario.<\/li>\n\n\n\n<li>Incluir contenidos claros y bien estructurados.<\/li>\n\n\n\n<li>Mejorar la navegaci\u00f3n y la experiencia del usuario.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Entre las medidas adoptadas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Orden l\u00f3gico de presentaci\u00f3n de los elementos en pantalla y de los contenidos en el c\u00f3digo.<\/li>\n\n\n\n<li>Uso de los est\u00e1ndares del W3C.<\/li>\n\n\n\n<li>Gram\u00e1tica XHTML 1.0 y CSS 2.<\/li>\n\n\n\n<li>Pautas de Accesibilidad para el Contenido Web ( WCAG nivel AA).<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Dise\u00f1o y maquetaci\u00f3n<\/h2>\n\n\n\n<p>El dise\u00f1o y maquetaci\u00f3n del portal se ha desarrollado teniendo presentes las Pautas de Accesibilidad para el Contenido Web ( WCAG 2.1) que afectan directamente a esta parte del desarrollo:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Separaci\u00f3n de contenido y presentaci\u00f3n mediante hojas de estilo.<\/li>\n\n\n\n<li>Uso de unidades relativas (permiten redimensi\u00f3n de texto y dise\u00f1os fluidos).<\/li>\n\n\n\n<li>Control de contraste de colores.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Breadcrumbs &#8211; Migas de Pan<\/h2>\n\n\n\n<p>En todos los documentos del sitio se encuentra presente el mecanismo conocido como migas de pan. Su fin es situar al usuario en el contexto del portal, indicando una posible ruta desde la p\u00e1gina principal al documento actual.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Informaci\u00f3n del documento<\/h2>\n\n\n\n<p>Asimismo, en la parte final de todas las p\u00e1ginas se incluye acceso a las pol\u00edticas de privacidad y de cookies y aspectos legales que afectan de forma directa a los contenidos publicados.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Atajos del teclado<\/h2>\n\n\n\n<p>El uso de las teclas de acceso viene condicionado por el navegador:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Internet Explorer 6 o superiores: ALT + Tecla de acceso r\u00e1pido + Tecla ENTER<\/li>\n\n\n\n<li>Mozilla Firefox 2.0 o superiores: ALT + MAYUSCULAS + Tecla de acceso r\u00e1pido (configuraci\u00f3n \u2013 avanzada en navegador con dos teclas)<\/li>\n\n\n\n<li>Opera: Tecla May\u00fasculas + Esc para activar las teclas de acceso r\u00e1pido<\/li>\n\n\n\n<li>MacOS: CONTROL + Tecla de acceso r\u00e1pido.<\/li>\n\n\n\n<li>Chrome: ALT + Tecla de acceso r\u00e1pido.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Cambio de tama\u00f1o y color de letra<\/h2>\n\n\n\n<p>Este portal est\u00e1 dise\u00f1ado para poder cambiar el tama\u00f1o del texto y el color, as\u00ed como el fondo de la p\u00e1gina mediante las opciones de configuraci\u00f3n est\u00e1ndar de los navegadores. Si desea cambiar el tama\u00f1o de letra del texto en los principales navegadores gr\u00e1ficos utilice los siguientes men\u00fas:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Internet Explorer, Mozilla y Firefox: Ver > Tama\u00f1o del texto<\/li>\n\n\n\n<li>Opera: Ver > Zoom<\/li>\n\n\n\n<li>Safari: Ver > Hacer el texto m\u00e1s grande<\/li>\n\n\n\n<li>Chrome: Controla la p\u00e1gina actual > Tama\u00f1o del texto<\/li>\n\n\n\n<li>Para modificar el tama\u00f1o de todo en la p\u00e1gina:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Ctrl + + para aumentarlo<\/li>\n\n\n\n<li>Ctrl + \u2013 para disminuirlo<\/li>\n\n\n\n<li>Ctrl + 0 restaura el tama\u00f1o original del texto<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accesibilidad Este sitio web se ha comprometido a hacer accesible su sitio web de conformidad con la normativa WCAG 2.1, sobre accesibilidad de los sitios web y aplicaciones para dispositivos m\u00f3viles. La presente declaraci\u00f3n de accesibilidad se aplica al sitio web barelbodegon.es. Situaci\u00f3n de cumplimiento Este sitio web es&nbsp;parcialmente conforme&nbsp;con la normativa WCAG 2.1 debido &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false,"patiotime_single_page_hide_site_header":"","patiotime_single_page_site_header_source":"","patiotime_single_page_custom_site_header":"0","patiotime_single_page_custom_sticky_site_header":"0","patiotime_single_page_hide_page_title":"","patiotime_single_page_header_section_size":"","patiotime_single_page_header_background_color":"","patiotime_single_page_header_background_position_x":"center","patiotime_single_page_header_background_position_y":"center","patiotime_single_page_header_background_size":"cover","patiotime_single_page_header_background_repeat":"off","patiotime_single_page_header_background_scroll":"on","patiotime_single_page_header_text_color":"","patiotime_single_page_header_show_breadcrumb":"","patiotime_single_page_site_footer_hide_main":"","patiotime_single_custom_site_footer_main_source":"","patiotime_single_custom_site_footer_main":"0","patiotime_single_page_site_footer_hide_above":"","patiotime_single_custom_site_footer_above_source":"","patiotime_single_custom_site_footer_above":"0","patiotime_single_page_site_footer_hide_instagram":"","patiotime_single_page_site_footer_hide_bottom":"","patiotime_single_custom_mobile_menu_source":"","patiotime_single_custom_mobile_menu":"0","patiotime_single_custom_mobile_menu_animation":"","patiotime_single_custom_mobile_menu_width":"","patiotime_single_custom_mobile_menu_custom_width":375,"footnotes":""},"class_list":["post-6595","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Declaraci\u00f3n de accesibilidad - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Declaraci\u00f3n de accesibilidad - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Accesibilidad Este sitio web se ha comprometido a hacer accesible su sitio web de conformidad con la normativa WCAG 2.1, sobre accesibilidad de los sitios web y aplicaciones para dispositivos m\u00f3viles. La presente declaraci\u00f3n de accesibilidad se aplica al sitio web barelbodegon.es. Situaci\u00f3n de cumplimiento Este sitio web es&nbsp;parcialmente conforme&nbsp;con la normativa WCAG 2.1 debido ...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-26T15:38:59+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/\",\"url\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/\",\"name\":\"Declaraci\u00f3n de accesibilidad - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-08-26T15:30:22+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-26T15:38:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Declaraci\u00f3n de accesibilidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/\",\"name\":\"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\",\"description\":\"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/#organization\",\"name\":\"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\",\"url\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cropped-Bar-El-Bodegon-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cropped-Bar-El-Bodegon-2.png\",\"width\":500,\"height\":167,\"caption\":\"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/barelbodegon.es\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Declaraci\u00f3n de accesibilidad - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Declaraci\u00f3n de accesibilidad - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","og_description":"Accesibilidad Este sitio web se ha comprometido a hacer accesible su sitio web de conformidad con la normativa WCAG 2.1, sobre accesibilidad de los sitios web y aplicaciones para dispositivos m\u00f3viles. La presente declaraci\u00f3n de accesibilidad se aplica al sitio web barelbodegon.es. Situaci\u00f3n de cumplimiento Este sitio web es&nbsp;parcialmente conforme&nbsp;con la normativa WCAG 2.1 debido ...","og_url":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/","og_site_name":"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","article_modified_time":"2024-08-26T15:38:59+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/","url":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/","name":"Declaraci\u00f3n de accesibilidad - El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","isPartOf":{"@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/#website"},"datePublished":"2024-08-26T15:30:22+00:00","dateModified":"2024-08-26T15:38:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/declaracion-de-accesibilidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/barelbodegon.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Declaraci\u00f3n de accesibilidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/#website","url":"https:\/\/barelbodegon.es\/","name":"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","description":"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","publisher":{"@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/barelbodegon.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/#organization","name":"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada","url":"https:\/\/barelbodegon.es\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cropped-Bar-El-Bodegon-2.png","contentUrl":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/cropped-Bar-El-Bodegon-2.png","width":500,"height":167,"caption":"El Bodeg&oacute;n de La Collada - Restaurante en La Collada"},"image":{"@id":"https:\/\/barelbodegon.es\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6595","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6595"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6611,"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6595\/revisions\/6611"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/barelbodegon.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}